有冇人可以幫手作首埋歌比2&b

原來雲加不夠愛我 原來我坐後備座
原來正選並非講求 負碌過有幾多
原來他只廢置我 原來他都懺悔過
就算入波比射波多 也是我的錯

thx!!!!!!!

哂我時間作歌